住西鐵沿線的 不要盡量不要反去 可去這

28/7 住大西北（ 天水圍元朗， 西鐵沿線）不要反去，大量警員

祈禱站、休息站 (堅尼地城/ 薄扶林道/ 灣仔)

聖堂開放，有需要可來休息、祈禱。

==聖母玫瑰堂（堅尼地城） *通宵開*
蒲飛路25號
28195777

可以去

勿入錦光堂！教會極深藍！

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 ) 仲有消防局